覺唔覺得個英國指揮官係臥底?

感覺次次佢指揮都會出大事,次次都玩包圍,點知香港示威者已經進化左,你愈暴力我愈反抗
諗番起最成功係警總比人圍果2次,等到3點示威者頂唔順自行散去,冇人受傷,係自從立會被攻之後就起用番呢個鬼佬,結果次次都反彈極大,示威者最驚就係一入夜冇晒士氣自行散佢,今次班狗咁鬼醒8點就清場,真係唔該晒

其實係華人警官推晒d鬼佬去做d 仆街位，唔想上身

一直有傳聞
係上海浦東幹部學院畢業生黨棍副處長鄧炳強下令鎮壓

鬼佬只係刀手

條鬼投共要交投名狀

不嬲都覺得係佢同鬼佬搞出黎,一哥不會做到咁絕,睇下琴日一哥個LIVE,二哥個樣幾咁恐怖

而家政府都管唔住佢地
警隊高層有嚴重分歧都唔定